是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊晚好豐

sheep merry Xmas

聖誕快樂

烚羊

晚晚同fd子食肥牛......

Merry Christmas

屌 好撚rich

豐富